On a regroupé ci-dessous les notes des devoirs en temps libre de
quatre élèves de 4\ieme.
\begin{description}
\item[\underline{\'Elève \no1}] 12 / 15 / 3 / 11 / 14 / abs
\item[\underline{\'Elève \no2}] 11 / 11 / 11 / 11 / 11 / 11
\item[\underline{\'Elève \no3}] 4 / 8 / 12 / 11 / 15 / 16
\item[\underline{\'Elève \no4}] 17 / 12 / 7 / abs / abs / 8
\end{description}
Calcule la moyenne de chacun de ces quatre élèves.